當一個女人話放棄

當一個女人話放棄了，佢到底失望左幾多次？
當佢落呢個決定時，佢到底個心有幾痛 有幾傷？
有幾多晚係以淚洗面？

但佢唔會知
佢只會覺得你少少事就要放棄
唔會知你背後承受咗幾多

好想去認錯，但連一面都唔肯出黎見

當一個女仔由當初甘願付出所有時間 心機 愛到瘋狂
最後換來係一次又一次失望既時候
頭幾次佢會比機會 不斷奢望 卻又不斷絕望
旁人永遠唔會知道佢背後受過幾多傷害

其他人只會覺佢唔識愛惜自己
伴侶只會怪佢容易放棄
到最後連自己都覺自己犯賤
就係放手既時候了

巴打我同樣情況, 岩岩散左
到失去個刻先至反醒自己, 先自覺傷害左對方幾多次, 令佢失望幾多次
最後都係連一面都唔肯見, 就分左手了
事隔三星期佢已經有一段新感情, 但我都只有痛恨自己辜負佢,傷害佢太多次

人唔到失去都唔識珍惜

一齊左幾耐 我同你情況真係一樣 但冇第三者介入
Btw三個星期咁快就放底左你？

如果三星期就咁快搵到新嘅另一半
咁其實佢都唔係真係好愛你啫

一齊左四年了，唔算係第三者介入既
事前佢地識左好耐（好似同學黎）
同埋我都搞唔清佢係已經move on 定 搵個水泡

女人專一但絕情 真係講得好岩
我都諗緊辦法忘記 佢已經展開新一頁
不過我都睇化左 反正分左手 唔應該再為佢傷心

我都係呀

琴日發生左你講嘅野
佢琴日飛左我 話失望太多次
我力挽狂瀾都冇用

真係到冇左果下先識反省
對佢黎已經太遲
分手果日我同佢講晒我反省
佢話半年先你咁講我就跟你一世
分左手了

個女人唔識溝通咪係

阻止不了 就決定成全
雖然過程好痛苦 好想搵佢 但係唔想煩到佢chur到佢 都會自動自覺收收埋埋 我係一個好重感情既人 2年既感情 我諗要多一倍時間先可以沖淡
如果你睇到 可唔可以覆我一句

我女朋友係一個好專一既人 係佢身上係絕對唔會出現第三者 同佢一齊既時間雖短 但係卻是刻骨銘心
我夠膽講拍咁多次拖 將會長埋深處就係呢段感情

冇錯，未失去 係唔識反省同珍惜
但當女人放棄了，他再改成點都好難再力挽狂瀾

hi

他同我講變左

分左手了